【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBardon、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

歡迎濕鳩兄歸位

五毛即入

屌你老母大爛臭化屄

皇天擊殺五毛死全家

連狗同五毛
蛇鼠一窩、沆瀣一氣、貓鼠同眠、狐朋狗黨、朋黨比周
人人得而誅之

五毛屈人屈毛

支持時事台獨立
脫離連囝統治

咁唔滿意連狗既做法咪返娘家囉
牙joe等緊你

小心又話你洗版wo
犯版規
嘩原來呢到鄉土u汪黎架

你自己覺得人地係五毛就要人ban, 唔ban就話同流合污, 唔係路喎.

又一隻

連狗同五毛集團隻手遮天，無日無之

連你都ban

係啦, 總之唔支持你嘅就一定係五毛.

你繼續啦唔阻你.

有無人搞時事台獨立運動

g持

又入曬黎，但係有啲post永遠唔見影，例如呢個

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

支持cc台脫離連囝都唔得，好難做喎ching

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

14. Block 名單分享及管理 (8/10 22:00 前) (難易度 4/10)
(其他用家可直接全LIST APPLY 或睇名單REMARK 去逐個決定Block 定唔Block)

而以下就係進階功能, 暫時無法估計能否成功開發或未知成效如何, 或未知所需時間
15. 大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

瓦努阿圖 我想住嘅地方

其實用big data加AI真係乜撚計到

又一隻死返出黎

係咪攞你條list做training data
咁我一定好高分

連狗縱容五毛肆無忌憚，知醜唔知醜？

攞JR條list囉咁

連尼住老母係雞

喂你啲殘體妖post呢

馬會應該告鳩呢條柒頭皮啦，整臭埋巫斯義個名

死撚開啦 有人唔做做狗

佢本身就係一隻狗

係豬狗都不如

支那鬼畜

波台五毛

站務台投訴五毛三色貓

屌你老母連尼住

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始
11十卜ching

關愛座兄

真係唔公平
得波台可以獨立
CC台就要俾連狗MARK實

睇嚟波台手足好滿意連囝表現
由反連 > 撐連

真相大白啦
支澳五毛JR

【中共十九大】統戰部：引導港澳人士投身「反獨立活動」

halo

一陣又話你洗版架啦

LIKLN 兩面三刀，其心可誅

你都係啦
買到樓未

邊到有版規比我睇
係咪置頂左

未

買唔到樓買車囉

關我鳩事
我都冇投訴過你
話唔定係百度6IX暗中舉報你呢
教精你啦

犯版規咻比人bam囉 理得你咩身份 你係咪有特權？係咪大撚哂先？

照屌

所以好羨慕波台，成個波台都係波台友話哂事咁滯，禁言次數極少

規呢

規乜撚 up乜春？

我地波台手足無乜犯版規

佢是咪想講連狗根本冇訂過版規

連狗：CC台是要管的

番高登算

咁又係 大學生比人管得嚴d定小學

你想cc台學「禁言次數極少」嘅波台

高登多五毛，就話高登係紅登
而家連登一樣，咁講果班友就屁都唔敢放

波台仔不洗板

一早加左薪啦 明嘅

五毛搞臭呢度會有同樣後果，連狗黑箱作業賣登求榮，原來鍾意俾人中出即飛用完即棄

喂咁落力，搵夠錢買樓未呀

希望樓豬帶領我公民抗命繼續洗版

唔好屈服係連狗淫威之下

有撚薪加咩，供應過剩

版規係邊

五毛老母西入面

你呢d死傻撚真係應該番去老母個西入邊啦 連版規係邊都唔知 第一日上forum咩柒頭

Agreement同Rules都未識分

柒夠未 ?

你柒夠未

多謝推post

五毛雲集自暴其鳩

望遠：唔可以因為意見唔同就BAM人，要有批判性思考

屌柒你就五毛
唔講仲以為你反中大隊長

五毛羣起反對即係做啱咗

邊到有唔比「洗版」版規

有冇人睇得明

波台狗死全家

邊個放狗唔拎狗帶啊

lalala

希望法律政策專員兼師兄黃惠沖資深大律師可以好好教育下咁多位師兄弟

你犯版規
BAM

BTW邊到有唔比「洗版」既版規

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6吾系甘開心牙
7優美開始
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6吾系甘開心牙
7優美開始
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊
12十卜ching

撚係你師兄弟咩

之前蔣囝洗板一樣俾admin 禁言

前面五毛連Agreement同Rules & Regulations都未識分就衝出嚟柒

其實成日都有人喺其他台開啲唔關事嘅post
等巴打你伸張正義舉報哂佢哋

睇下五毛幾大反應

呢個post再度五毛雲集，咁推法都上唔到熱門，連狗真係好撚嘢

連狗

五毛呀五毛，點解你地改名咁鍾意用英文妖字

最新發現：Bojan_Mališić

五毛死全家

塞爾維亞

搭單問吓巴打你開嘅呢個POST同時事台有咩關係

見到你條五毛咁柒，巴打都笑到噴血

五毛JR開始亂

支澳五毛唔比人開其他po同時又係CC台開d同CC無關既po

比人質問就想轉移話題spin去第二到

唯有多謝條五毛推post

又多一隻蔣囝二世🤷🏻‍♂️

Bojan_Mališić（#84392）被揭穿為五毛後即刻改名

我總結一下
邊個屌我哋嘅紅太陽 濕鳩塞鷗，邊個就係五毛

你做咩姐，幫手推post

咁都上唔到熱門，連狗擺明身有屎

啱啱上到

請正名五毛

要短時間內
1多人睇
2多人comment
3多人正負評
先上到

又中

不回應問題
繼續答非所問試圖轉移話題

支澳五毛係自己CC台開唔關時事既野
仲話人係CC台開d同時事無關既野
究竟五毛個腦係咪裝屎架

其實會唔會係你d reply太單一
我見hunter都無俾人ban

邊夠啲五毛單一

五毛星期日放工

紅日返工唔補假係犯法架

其他五毛有冇同五毛三色貓46644夾過口供?

冇啦

【波譎雲詭】國際時事政治選舉集中理性討論區

星期日都無得放假咁慘慘豬，不如入去黑警post傾下同時事有關既嘢啦

五毛狗幫手推po

真正杜絕五毛的新登

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

yo

拉人過新登仲好啦，此地不宜久留呀巴打

雙管齊下

可唔可以版規BAM五毛係一回事，
但放任五毛肆虐，啲人遲早會走，
紅登前車可鑑。

Exact7ly

Thanks JR

可以開住先
但我覺得未集夠氣
搞唔搞埋其他台都係一個問題

hehe

歡迎五毛幫手推post

就黎變到9錢1心個傻仔咁
真係慘

又一隻

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

Oct 23近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

你講自己

做乜鳩

仆街LIKLN投訴反毛義士濕鳩塞鷗搞到佢俾人bam

屌連狗老老柒柒，究竟bam撚咗邊幾個

支持

移你老母咩，而家就係會俾時事台知道唔係五毛話事，事實根本就係

臺就識調，實事就做極都做唔到，屌你老母連狗

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

起碼要ban果個香港人蝸居條撚樣

係咪C Tang教都你咁on9架?

屌你咪扮喇記

連囝都話你係煩膠就躝啦

點解我地學校出咁多好似你同9錢1心咁既傻仔
係咪以前全部讀唔成書入A班架

你自己咪A班扮C班囉

奸宄禍喇禍港，無日無之！